# Descrição

## MLOpsTool

O projeto consiste no desenvolvimento da ferramenta MLOpsTool. Que tem como objetivo de auxiliar a construção, treinamento, retreinamento e deploy de aplicações de ML com o foque em Life Long Learning de aplicações que utilizem APIs para fazer a integração com suas soluções de ML. A aplicação a priori irá trabalhar apenas com textos com o escopo em NLP(Natural Language Process). E serão utilizados frameworks externos como tensorflow, skelearn, scikitlearn. A tecnologia escolhida para o desenvolvimento da aplicação vai ser o django de forma monolítica(front e backend) com o auxílio de bootstrap para a estilização da aplicação. A escolha da tecnologia é justificada por ser um framework em Python poderoso e conhecido por fazer uma fácil prototipação e produção de MVPs(Mínimo Produto Viável) além também do domínio pessoal do desenvolvedor  na tecnologia. Todo ambiente será dockerizado para que haja o mínimo de custo de implantação da ferramenta em qualquer tipo de ambiente de desenvolvimento.
